好想問下，如果美國個制裁香港高官和保皇黨

會唔會凍結埋香港hsbc（hsbc同系的恒生）, 香港citibank戶口？

只要係美元資產 , 世界咩位置美國都有權凍結 , 有本事就換晒做美元現鈔

咁即是港元人仔戶口走得甩，真係唔抵！

會

錯，係會用美元做生意既銀行都唔可以做被制裁既人生意。

正！

任何香港銀行戶口都會

冇得用visa/master/AE

有咩銀行係唔用美元做生意

大陸有昆侖銀行，遠少少可以擺錢係北韓，伊朗，敘利亞都可以架